香港居民來往元朗自治區通行證

唔知幾時可以正式申請呢？一卡在手，即可暢遊元朗區，入去食涼粉都唔洗驚俾人打啦～

本設計（暫時）純屬虛構，不過如果元朗話得事嗰班想既話，可能隨時變真都唔奇～

唔係要用回鄉証嘅咩！

中央堅定支持一國兩制，不過從來無限制過特別行政區既數目

咁搞法香港分做18個自治區俾各個社團管治都仲得

發現打錯字

本正 本證

好。

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

好正

再黎

屌 黑白相

港澳居民來往內地通行證都係

愛國愛港人士理應一生通行
不受2047年影響

元朗自治區一樣享有50年不變，馬照跑、舞照跳

Template

大家想點用就點用啦，最緊要發揮創意！

頭盔：本設計並無任何旅遊證件用途，內容純屬虛構。設計時中華人民共和國元朗自治區並未存在，中央人民駐元朗自治區聯絡辦公室亦為虛構機關～

光復元朗，時代革命，元朗獨立！

好有創意

元朗並非自古以來屬於香港領土